老老實實 我地大專生返學辛苦過返工好多

利申 有返下part time 返工完全唔辛苦 冇壓力
反而返學就勁辛苦 又要chur功課 又要chur莊 reu果d

唔明點解咁多人話返工辛苦過返學

返part time冇咩要狽

yes
我開始頂唔順大專的生活了

真辛苦~ 我建議你唔好讀出黎做野

咁你一世唔好出黎做嘢

蓋清你ive就唔好扮高尚啦

咪撚上莊 reu囉

蓋清巧波！🤘🏿🤘🏿